老豆喺天秀籃球場唔見咗銀包

老豆今朝去天水圍天秀籃球場打波整唔見咗，入面有身分證、長者卡、長者八達通同埋少少現金，有冇好心人執到，薄酬老人家好心急，希望搵得返

push

Push

Push
唔該大家

幫你推

唔該絲打

推

PUSH

推一推

有冇大約離開時間或者多d資料

下次掛個牌係身

全部都唔難補領

今日早上9點幾左右，喺籃球場裡面唔見，事後好快返去搵都唔見了

報警未？

天水圍友fb group有人post
睇下係咪

報咗

要等佢批准加入群組，睇唔到